Monkey國：旅遊氣泡照去馬 但香港旅客抵埗後要檢測

新港航空泡泡明天（22日）將如期起航，但在此計劃下從香港入境我國的所有乘客，抵境後必須在樟宜機場接受聚合酶鏈反應（PCR）檢測。

香港的2019冠狀病毒疾病疫情近日趨向嚴重，原定在明天啓動的新港航空泡泡能否如期舉行，受到許多人關注。
新加坡民航局今天（21日）在文告中說，明天起通過航空泡泡到我國的乘客必須在樟宜機場接受PCR檢測，這額外要求是一項預防措施，因為香港的冠病病例過去幾天有所增加。

乘客在進行檢測後，必須到酒店或本地居民家中隔離大約六到八個小時，直到檢測結果出爐。

文告說，PCR檢測費用為196元。在額外措施實行的第一個星期，入境者無需支付檢測費。

因為疫情再次出現反彈，香港政府已宣佈從明天起收緊防疫措施。

去睇monkey都要檢疫